幾時清算感情台班星座煩膠？

呢個年代仲有人信星座
金牛座有金牛咪溝到佢囉
唔通同一個星座都有同一攻略法咩
講極都係外冷內熱
只係同真心朋友先真性情 呢d廢話
臭西就臭西啦

女神唔理你唔係因為星座唔夾
係因為你樣衰

如果全世界人得十二種性格，應該一早世界和平。

好撚認同